福建幫晒馬：人若犯我 我必自慰

香港福建社團聯會昨在北角舉行「止暴制亂、反獨保家誓師大會」，聯會主席吳換炎致辭時擺明車馬指今日有示威者在維園集會，鄉親們要照顧好家庭、保護聯會會所及財產等，揚言「人不犯我，我不犯人；人若犯我，我必自衞」。

吳換炎回應如何「自衞」時改稱不是要福建人出手，只是希望福建人守住聯會會所，聲稱「我哋自慰只會喺入面（室內）自慰，唔係喺出面自慰，就喺屋企自慰，唔會出門口自慰，放心啦！」強調「唔會出嚟打人」，具體的「自衞」只是「飲茶、傾偈」，有需要時報警，又多次重申福建人「一定要冷靜、一定要克制」，他亦與上周一打人的福建幫白衫暴徒切割，聲稱對此毫不知情。

今日北角空城計,等佢比錢請人黎無目標打，邊個吹雞去北角 一係鬼一係on9

打俾入境處先
懷疑有非法入境者

貼番條link

老毛: 敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰